求smartband推介

我想買隻smartband, 想要有mon可以睇到時間同有電話同訊息notification
Budget $500 有冇咩可以推介